點解港鐵可以話唔停站就唔停站，邊個落Order？

遲早要清算港鐵